想收部3ds

想平平地買部二手同朋友玩芒亨

推

或者n3ds都得架

自推

連登開po無人理

舊款細機有無興趣，全套有盒

3ds黑色，連兩的隻Pokémon game. $1500

有意telegram 我@Slmctelegram

Nola thanks

我諗諗 其實我想要new3ds LL多啲
自膠打錯標題

藍色New 3ds LL
日版（連usb線）
淨係玩左兩個月
Pkm 月
Super mario bro
千二連兩隻驚
巴打岩唔岩

痴線
葵廣7舊有啦

巴打留聯絡方法詳談

有telegram嗎巴打？
Telegram: Sebastian Kui

Telegram: KuiGor
至岩